# GISA - Service Registry

## Descrição

Serviço REST utilizado como service register. Cada serviço ao ser inciado se registra no Eureka Server que será
responsável por manter um catálogo de serviços ativos. Através dester catálogo é possível atribuir outros comportamentos
ao sistema, como louad balancing e circuit break.

## Instalação



